有無巴絲睇緊時事全方位？

岩岩有隻狗乸打上去Phone In

狗乸： 呢家監警會就得啦
唔洗海外專家
林奠當我地condom
班狗好大壓力
之前又比權我地任打
呢家抽後算賬

無帶個證 呢家個個都唔帶架啦
好快有人唔記得

狗乸笑我地善忘呀

大家要記住 無一隻狗同佢地d後代係係無辜

光復香港
時代革命

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

大家都亂打人
咁你都要自食其果啦警嫂

推

[red]自從愈變扮持平實保蝗獻世維撚扮民戲狗政演，冇睇鳥！！！！
/red]

柏林仔！好撚記得